# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2012 Zuza Software Foundation (Translate.org.za)
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translate-pootle@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-12 10:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-03 15:01+0000\n"
"Last-Translator: df910105 <df910105@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1393858895.000000\n"

#: static/js/common.js:13
msgid "All Languages"
msgstr "所有語言"

#: static/js/common.js:26
msgid "All Projects"
msgstr "所有專案"

#: static/js/common.js:62
msgid "Expand details"
msgstr "展開詳細說明"

#: static/js/common.js:62
msgid "Collapse details"
msgstr "收起詳細說明"

#: static/js/common.js:91
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: static/js/common.js:92
msgid "This operation cannot be undone."
msgstr "這個操作將無法撤銷。"

#: static/js/common.js:139
msgid "Show tags"
msgstr "顯示標記"

#: static/js/common.js:142 static/js/vendor/sorttable.js:357
msgid "Hide tags"
msgstr "隱藏標記"

#: static/js/common.js:293 static/js/common.js.c:309
msgid "Hide filtering"
msgstr "隱藏過濾器"

#: static/js/common.js:296 static/js/common.js.c:303
msgid "Show filtering"
msgstr "顯示過濾器"

#: static/js/editor.js:209
msgid "Go to the next string (Ctrl+.)"
msgstr "轉到下一字符串(Ctrl+.)"

#: static/js/editor.js:215
msgid "Go to the previous string (Ctrl+,)"
msgstr "轉到上一字符串(Ctrl+,)"

#. Translators: '%s' is a username
#: static/js/editor.js:333
#, c-format
msgid "%s's pending suggestions"
msgstr "%s的建議待處理"

#. Translators: '%s' is a username
#: static/js/editor.js:336
#, c-format
msgid "%s's accepted suggestions"
msgstr "%s的建議核准"

#. Translators: '%s' is a username
#: static/js/editor.js:339
#, c-format
msgid "%s's rejected suggestions"
msgstr "%s的建議駁回"

#. Translators: '%s' is a username
#: static/js/editor.js:342
#, c-format
msgid "%s's submissions"
msgstr "%s的提交"

#. Translators: '%s' is a username, meaning "submissions by %s, that were overwritten"
#: static/js/editor.js:345
#, c-format
msgid "%s's overwritten submissions"
msgstr "%s被覆蓋的提交"

#: static/js/editor.js:476 static/js/editor.js.c:1521
msgid "No results."
msgstr "無結果。"

#: static/js/editor.js:748
msgid "Export View"
msgstr "匯出視圖"

#: static/js/editor.js:798
msgid "Error while connecting to the server"
msgstr "連接到伺服器時出錯"

#: static/js/editor.js:800
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: static/js/editor.js:802
msgid "The server seems down. Try again later."
msgstr "伺服器似乎停機了。請您稍後重試。"

#: static/js/editor.js:809
msgid "Unknown error"
msgstr "不明錯誤"

#: static/js/editor.js:1367
msgid "You reached the beginning of the list"
msgstr "您已到達列表的前端"

#: static/js/editor.js:1370
msgid "You reached the end of the list."
msgstr "您已到達列表的末端"

#: static/js/editor.js:1372
msgid "Return to the overview page."
msgstr "回到概覽頁面"

#. Translators: This is the quality match percentage of a TM result.
#. '%s' will be replaced by a number, and you should keep the extra
#. '%' symbol to denote a percentage is being used.
#: static/js/editor.js:1807
#, c-format
msgid "%s% match"
msgstr "%s% 項配對"

#: static/js/editor.js:1851
msgid "Similar translations"
msgstr "相似翻譯"

#. Translators: from pootle/apps/pootle_store/templates/unit/xhr-edit-ctx.html
#: static/js/strings.js:7
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Translators: from pootle/apps/pootle_store/templates/unit/xhr-edit-ctx.html
#: static/js/strings.js:10
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#. Translators: from pootle/apps/pootle_store/templates/unit/xhr-edit-ctx.html
#: static/js/strings.js:13
msgid "Less"
msgstr "更少"

#. Translators: from pootle/apps/pootle_store/templates/unit/xhr-edit-ctx.html
#: static/js/strings.js:16
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: static/js/utils.js:143
#, c-format
msgid "A year ago"
msgid_plural "%s years ago"
msgstr[0] "%s 年前"

#: static/js/utils.js:146
#, c-format
msgid "A week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s 星期前"

#: static/js/utils.js:149
#, c-format
msgid "Yesterday"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s 天前"

#: static/js/utils.js:152
#, c-format
msgid "An hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s 小時前"

#: static/js/utils.js:155
#, c-format
msgid "A minute ago"
msgid_plural "%s minutes ago"
msgstr[0] "%s 分鐘前"

#: static/js/utils.js:163
msgid "A few seconds ago"
msgstr "幾秒鐘前"

#, c-format
#~ msgid "<a href=\"%s\">String %s</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%s\">字符串 %s</a>"

#~ msgid "Congratulations, you walked through all strings."
#~ msgstr "恭喜您，您已瀏覽完所有字符串。"
